美國宣布制裁之後，好多案件「罪名不成立」

連登FF 大賽開始

唔好俾佢地走

口裡說得 判決卻很誠實

共產黨班仆街全部都係要外國軍事威嚇先有辦法改變。共產黨唔殲滅，成個世界無運行。

本身好多都砌生豬肉，無制裁既話一定偏信黑警全部坐冤獄

黎智英被捕單野係一個好好嘅核彈文宣

同制裁無關，
因為黑警同律政夾埋，就算無足夠證據都要起訴老屈，
官都講咗，黑警一個大話冚一個大話屈人有罪，黑警自己警暴打人就唔落薄。

哎喲 警犬繼續呃自己

你已經被警犬

只係因為正常官審 嗰班紅官照舊

點解好似見少左果陣低學歷紅官？

之前單單都係佢地審

話冇關果班人唔撚好on9，唔多唔少肯撚定有關

香港自治法

還香港穩定，保一國兩制

仲有大把暴動, 私了打狗 and 爆炸案 都未審，呢d先係大老虎，唔好咁快自high

Push

所以咪講緊明明所有起訴,上堂個啲全部都黑警同律政司夾好哂
你點會夾唔到隻紅官出嚟審
擺明班紅官粒水

制裁加油

五毛變一毛，打工開始

吹⋯⋯

我唔信無關囉

點撚樣FF, 乜制裁未開始咩？

我都有呢個感覺

而家做返正常有咩用
之前D仆街判決上網搵到哂

留哂底 實同佢地清算

拜登上台就全部走得甩

美國參議員科頓整咗條thread講點解中國想拜登做總統

呢排不成立果啲好似都係林官、何官判，而佢兩個本身都比較正常

連登黑警FF大賽？

未到班警犬

send 左班狗官名單俾袁巴巴未啫?

巧合je! 根本濫告至真

其實係咪唔認罪先會罪名不成立？
之前好多都認咗罪...

何俊堯 林子勤 正常官？

班狗都收歛左

其實可能無關係，因為太多鳩告得太誇張

黑警俾料律政告，控方告得一定係夾好，
但宜家控方供詞同提堂證據唔夾，個官都質疑係庭上前言不對後語，
律政都支持告上庭，告咗先算，對於黑警同律政，就算入唔到罪，亦唔會有嘜實質損失，起碼可以扣咗證件先。
律政最近已經有人離職。

仲要逐個手足計

ching訓醒未
今年係2020年啦

又FF.....
自己睇返最近判果啲都係襲狗/非法用途
果啲不嬲都入罪率好低

係多咗 但紅官越嚟越紅

全部官都係黑㗎

總之冇證據證明自己清白嘅一律當黑官紅官處理

已封鎖會員 正義王

通常果啲都係小兒科

一到國安法就......

扮有法治啫

宜家做膠官好兒戲

福爾摩兒登仔可以應徵

唔係喎，之前d case搜到文具，基本上入硬，個個官都係被谷肚入面條蟲。

美國宣佈制裁之後，武漢肺炎的本地確診人數逐漸回落

一個都不能走甩

推 【反守為攻】國際線極缺錢眾籌要你支持！ - 分享自 LIHKG 討論區

咁真係要祝佢哋福壽齊天

唔通仲有官夠膽講情操高尚咩

同之前果排老屈人入獄嘅荒謬理由真係大相徑庭

只係近來幾單案，都係由正常嘅法官審，
如果係藍屍用刀斬人都「高尚情操」嘅發官，應該起碼要坐幾年，
不過宜家兩制已亡，「高尚情操」嘅發官應該會越來越多。

攞翻啲新聞出黎前後對比紅官講嘅理由就一目了然

aggar
唔好以為唔使還

太遲啦 mark 晒名

FF
你無留意成立嗰啲九成九係自己認罪 ?
因為好多濫補, 律師會判斷單case夠唔夠料 ...
唔夠料自然罪名不成立

其實, 你哋有無去過法庭聽審, 有時真係睇你好唔好彩

本身都有幾個正常官班紅官仲係到搞緊手足嫁

啱呀 梁卓然quit都係ff出嚟

咁人哋講咗唔理你講乜，係睇你做乜嘛
所以支共可以繼續咀炮，只要身體誠實便ok

屈ff大賽開始

個哎喲好正

唔好FF太多
腳踏實地d

五毛免死金牌gif 出現了

真係好正

其實仲有

我就覺得唔係太關事
紅官手上結果一樣

之前成立咗嗰啲一定要上訴

ok啦

根本班判官圍内都好大分歧。

司法制度是不可信的
應該所有權力都歸於人民

你係警犬

最梗要手足冇事
不過班垃圾官唔係諗住而定判得公平d就唔洗制裁掛
之前亂鳩咁判唔洗承擔後果？

唔係喎
之前有官判另一單
話警員證供唔同 證明佢地無夾過口供
所以誠實可靠喎

我都覺，都好明顯。之前d 官話斬人都高尚情操，家陣冇人咁講

不能冤枉一個手足，不能放過一個紅官

即係你講果個發官擁有「高尚情操」！

最近多咗啲少見嘅法官名

以前幾乎見到都係嗰班傑出狗官

無論點香港法治都只係笑話

畀人鬧完就做怨婦

Show blocked user

個陣未正式宣佈閃電十一人

再講多次 法治已經死左 唔好再FF有好官

仲有正常官存在, 已經好難得

其實如果唔係黑警咁多私刑又唔落薄佢地份口供既可信性唔會咁低
變相d官司打甩既機會都會細好多
所以都唔知應該話好彩定唔好彩

阿毛打飛機大賽開始

其實有部分係有人影到，至發現黑警講大話。

歡迎補充

郭偉健

吳重儀

胡雅文

香淑嫻

蘇文隆

梁卓然

nononono, 果班杜浩成、嚴舜儀、吳重儀、香淑嫻、陳慧敏一樣係警察之友，冇變過

蘇文隆真係最經典個個黎

法治終於回光反照

個個都咁賤

依班人好撚醜惡

通常咁覺得既都係冇睇過TG個法庭直播

有冇睇batman rises?
稻草人搞人民法庭

唔關事咪撚打飛機

樓主數據都唔提供班友已經射到成地都係

你真係慘 咁多人屌你五毛

又好似係喎

連登係咁, 不過意外地有人同情我

吳重儀 杜浩成 彭寶琴呢3大閪官唔入名單點得？

wow

別讓紅官跑掉

全部跟共產黨搵食嘅都冇運行，PK鄧如果真係送咗中，其後佢嘅罪狀就係暪稅，貪污，同大陸打貪一樣，呢班法官共黨會幫你乜？但你如果繼續不公平不公義審訉，咁大把人幫佢哋專業除牌及落入制裁名單⋯⋯

因為你冇follow @youarenotalone_live

無錯要繼續支持國際戰線
要求外國政府嚴正制裁

[突發]攬炒巴個眾籌仲有一日就收皮!

我都有留意

要睇埋最紅嘅幾個狗官

我都覺

大個隻都走人啦
仲要係美國通過法+支那國安法出左之後

信政苦
信香港司法制度

你慘 一野講中連登仔死穴 算啦由佢地繼續打飛機自high算講真相出來做乜

梗係有關啦同制裁
你太天真太唔識國際關係人情世故

青年認管有鎚仔噴漆等工具 官質疑不是真誠反省 再押後判刑並撤保釋

呢單呢？

靜啦

唔好講真話啦喺度講想俾人話你五毛咩 一陣又話你唔識嘢㗎啦冇國際觀

Well educated 又有社會地位嘅人
有邊個會想除咗祖國邊度都唔使去？

彭寶琴轉死性？疑遭狗虐打六旬漢上訴得直即時釋放

自己認就唔會不成立啦⋯⋯ 認罪之後係求情

打少d飛機啦 一陣佢地搞鳩d正常官
手足真係要多謝你地

制裁d官好驚師

Independent variables

假如外國有資產個班點會唔驚
就算人地唔開名講明制裁你 都會驚啦
之前先話777下面班奴才開始比美行ban帳戶
條友個名都未上榜喇

呢排好明顯啲正常判決多左好多，前排日日都勁多仆街判詞之前啲手足有冇得上訴

唔公平

掌權者濫權一定係十倍
係香港先會警魔犯法而輕判

以前就淨係睇共匪面色

宜家就自己㨂睇良心美帝定邪惡共匪面色

關制裁咩事 法官一定唔會被制裁果個

有腦嘅人都知根本無得鬥，美國贏撚硬。同美國作對等俾無人機斬首。

制裁之前判咗嗰啲咪好唔抵

咁都有得打飛機
啱啱831太子判咗個一年 點睇

真
香港法治不嬲公平公正公開

上訴

同埋實捉到你

打少啲飛機 睇多啲法庭文字直播台
面對現實

其實係多咗其他非紅官嚟審，但係紅官負責審嘅一樣入

連登仔話好多就好多啦

轉頭咪又用公帑再控方上訴

你係警犬紅官五毛

果個唔算, 總之D紅官驚左制裁

文員8.31太子站管有彈弓及螺絲帽 裁定罪名成立 判監1年 鄭念慈:推測被告人有必然意圖對他人造成傷害

呢個唔算

女子涉藏波子及發射器 女警作供偷看筆記簿 葉啓亮: 控方成功舉證 判監6星期

留明睇屈毛

呢個都唔算

咁岩姐

呃緊你地

仲有大把人坐緊冤獄

on9

燈撚到即刻又幾單，你條仆街!!!!
屌你老母，你死全家呀!!!

本來就係9告，不成立先正常

唔信果D全部係警犬五毛紅官好驚制裁

個PO即刻靜晒

屌你老母驚就驚啦 你係咪唔信我哋連登仔講嘢啊

哎喲，on9繼續呃自己

你訓醒未

比較正常

何俊堯
徐綺薇
林子勤
溫紹明
錢禮
屈麗雯

仲有冇

唔覺錢禮正常 之前非法集結4個月

正常 公民廣場案判詞講咗以後非法集結要判監
同埋佢同時被告襲警

果然係支那種搏嘴都要抄

支那種最鍾意呃自己